%@Auteur: François Meria.\par
\texttt{On utilisera les règles de calcul avec les nombres en écriture
  fractionnaire.}
\par Calculer les nombres suivants en donnant le
résultat sous la forme d'une fraction.

\vskip 0.5cm

\begin{enumerate}[label=(\alph{*})]
    \item $\dfrac{2}{3}+\dfrac{5}{6}=$\dotfill \vskip 0.5cm
    \item $\dfrac{17}{4}-\dfrac{5}{2}=$\dotfill \vskip 0.5cm
    \item $\dfrac{8}{7}+\dfrac{2}{14}=$\dotfill \vskip 0.5cm
\end{enumerate}